明眼人一睇就知係移花接木

突然又已一年,期望再會面,舊~朋~友~

仲有9日就9週年

誰料你為了他
可這樣不雅

Edc十周年會唔會出復刻版?

拿著舊日合照 想起我在吔香蕉

漢堡神偷出動

賀年歌

十一年了，我的朋友你們在那？